# pausa
esg devop gflops/watts para brekar overhead de codigo desnecessário
quer inserir mais de 50.000 para 1.000.000 de objetos/
economiza no codigo e gasta na meta

# monitorar todas instancias dentro de todos docker



# monitorar os dockers

--> ExcitaTemp app server, desktop, mobile




